有美團無窮人!

gogogo

168入左3手

好快升到$200

火棒

美團過晒火啦, 炒美圖好過啦

燈

大跌市竟然升喎,唔知仲以為佢既外賣技術係可以通過直間傳遞

Put左，好窮

開始多人買就會跌